捐錢幫助被補人士

我找過「反送中受傷被捕者人道支援基金」的FB，但頁面不見了。我想問現在有那些基金或眾籌可以幫助被補人士?

同問

push

推

改咗名
612人道支援基金

謝謝

樓主可唔可以tg 我 @qwert101